說好的煲底見呢

有錢既走去外國
無咁富有既話去台灣
97前既求做英國人
咁班00後呢 判左等判班手足呢
係咪要同97個時一鳩樣賣港
說好的煲底見呢